
                      Una película , solida. Donde su guion, es como los que nos tiene acostumbrados Tarantino, sangre, sátira y un,muy buen uso de la banda sonora. Y las actuaciones sobresalientes.
        
            